係咪只有華人會覺得攞人著數係應份？

畢業出離做野：老奉要俾家用
請假去旅行：老奉要買手信
劈炮走人：老奉要請食散水餅
想同條女結婚：老奉要俾禮金
收到炸彈去飲：老奉要夾人情睇人做騷
生完仔去拜年：老奉要派利是俾人地細路

呢d垃圾文化仲要延續幾多千百年